點解貓cafe d貓唔理我

喊

因為你唔識英文

。。。唔好講笑啦

日日幾十隻閪手要摸你
你都唔想應啦

認真喇， 你太主動，太主動啲貓唔鍾意
btw 一日接咁多客，我係貓我都累啦

原來係咁。唉…

死毒撚

唔理你 你咪主動d囉 係咪男人黎架

女

扮女人

下，，明明我就係女

有無睇清楚啲貓貓係包攬包錫同可以拖手仔架
一陣你夾硬黎人地告你強姦呀